\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{typedef} \PY{k}{struct} \PY{n}{fs\PYZus{}dir} \PY{p}{\PYZob{}}
    \PY{n}{fs\PYZus{}file} \PY{n}{file}\PY{p}{;}              \PY{c+c1}{// Struct del directory file}
    \PY{n}{dir\PYZus{}entry} \PY{n}{data}\PY{p}{;}            \PY{c+c1}{// Datos de la entrada en la que estamos}
    \PY{c+cm}{/* Usado en ext2\PYZus{}write */}
    \PY{k+kt}{uint16\PYZus{}t} \PY{n}{rec\PYZus{}len}\PY{p}{;}          \PY{c+c1}{// Longitud de la entrada actual}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{rec\PYZus{}inode}\PY{p}{;}        \PY{c+c1}{// Inodo de la entrada actual}
\PY{p}{\PYZcb{}} \PY{n}{fs\PYZus{}dir}\PY{p}{;}
\end{Verbatim}
